梁震英: 未見外資撒走; 國安法翌日股市插水代表咩

一定係有錢佬搞事

港股通常都係借機炒賣
第日就會升返晒

岩

睇唔到 唔知道

中美衝突升溫

要過週末好不安

要求外國勢力停止買賣港股

係啊,今日吹風,聽朝就一定要大鑼大鼓撤走
仲一定要話比你冇柒用聽先係冇信心

唔撤就係有信心, 唔影響投資
真係好撚9

港獨之父意思係提醒外資要撤走

即係中資走

泄漏國家機密

話走就走咩
香港無錢揾外資自然走
有錢揾話知你有無民主國安法

外資撤走要同你講咩

投行要沽貨套現，洗唔洗同你寫申請表

洗唔洗走之前打電話通知你呀梁生

外資想走 危害國家安全
明天就國安上門拉人充公